====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est devenu urgent de permettre aux citoyens de prendre leurs responsabilités par une confiance qui leur est déléguée , tout en jugeant leur action sur la chose produite et non a priori .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

